3HK會唔會岀本地esim?

其他台岀晒

佢個網仲得個漫遊esim